<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ManualDemo</string>
    <string name="iniciar_sesion">Inicio Sesión</string>
    <string name="registrarse">Registrarse</string>
    <string name="subir_archivos">Subir Archivos</string>
    <string name="borrar_archivos">Borrar Archivos</string>
    <string name="descargar_archivos">Descargar Archivos</string>
    <string name="crear_carpeta">Crear Carpeta</string>
    <string name="borrar_carpeta">Borrar Carpeta</string>
    <string name="buscar_archivo">Buscar Archivo</string>
    <!--<string-array name="manual_usuario">
        <string name="iniciar_sesion">Para utilizar todas las funciones de la aplicación, primero debes iniciar sesión con tu cuenta existente.\n1. Abre la aplicación XYZ en tu dispositivo.\n2. Selecciona la opción "Iniciar Sesión" en la pantalla de inicio.\n3. Ingresa tu nombre de usuario y contraseña.\n4. Haz clic en el botón "Iniciar Sesión".</string>
        <string name="registrarse">Si no tienes una cuenta, necesitas registrarte para acceder a la aplicación.\n1. En la pantalla de inicio, elige la opción "Registrarse".\n2. Completa el formulario de registro proporcionando la información necesaria.\n3. Crea un nombre de usuario y una contraseña segura.\n4. Haz clic en el botón "Registrarse" para crear tu cuenta.</string>
        <string name="subir_archivos">Para subir archivos a la aplicación, sigue estos pasos:\n1. Después de iniciar sesión, navega a la sección "Subir Archivo".\n2. Selecciona la opción para cargar un nuevo archivo.\n3. Busca el archivo en tu dispositivo y selecciona "Abrir".\n4. Espera a que se complete la carga del archivo.</string>
        <string name="borrar_archivos">Si necesitas eliminar un archivo, sigue estos pasos:\n1. Ve a la sección "Mis Archivos".\n2. Localiza el archivo que deseas eliminar.\n3. Selecciona la opción "Eliminar" junto al archivo.\n4. Confirma la eliminación cuando se te solicite.</string>
        <string name="descargar_archivos">Descargar un archivo es fácil:\n1. En la sección "Mis Archivos", encuentra el archivo que deseas descargar.\n2. Selecciona la opción "Descargar".\n3. El archivo se descargará en tu dispositivo.</string>
        <string name="crear_carpeta">Organiza tus archivos creando carpetas:\n1. Navega a la sección "Mis Archivos".\n2. Selecciona la opción "Crear Carpeta".\n3. Asigna un nombre a la carpeta y confirma la creación.</string>
        <string name="borrar_carpeta">Para eliminar una carpeta:\n1. En la sección "Mis Archivos", encuentra la carpeta que deseas eliminar.\n2. Selecciona la opción "Eliminar Carpeta".\n3. Confirma la eliminación cuando se te solicite.</string>
        <string name="buscar_archivo">La función de búsqueda te ayuda a encontrar rápidamente tus archivos:\n1. En la barra de búsqueda, ingresa el nombre o palabras clave del archivo que estás buscando.\n2. Selecciona el resultado correspondiente para acceder al archivo.</string>
    </string-array> -->

    <!-- activity_main -->
    <string name="idioma">Idioma</string>
    <string name="inicio">Inicio</string>
    <string name="demo">Demo</string>
    <string name="buscar">Buscar...</string>
    <!-- fragment_contenido -->
    <string name="tituloContenido">Titulo</string>
    <string name="textoContenido">Texto</string>
    <string name="anterior">Anterior</string>
    <string name="siguiente">Siguiente</string>
    <!-- item_layout -->
    <string name="tituloItemLayout">1. Iniciar Sesion</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="desc_iniciar_sesion">Acceder a tu cuenta es sencillo, desde la esquina superior derecha de la pantalla. Simplemente haz clic en el ícono desplegable para revelar un menú donde encontrarás la opción de proporcionar tu dirección de correo electrónico y contraseña en los campos designados. Una vez que hayas ingresado la información requerida, haz clic en el botón de inicio de sesión, y ¡listo!</string>
    <string name="desc_registrarse">¡Bienvenido al registro de nuestra aplicación, tu puerta de entrada a una experiencia audiovisual sin igual! En la parte superior derecha, encontrarás unos elegantes iconos con un icono desplegable para cambiar el idioma a inglés, permitiéndote explorar nuestra aplicación en la lengua que prefieras. Además, tendrás acceso instantáneo al inicio de sesión a través de un intuitivo icono.</string>
    <string name="desc_subir_archivo">Subir archivos a nuestra aplicación es un proceso simple. Primero, dirigete a la pantantalla archivos, para ello haz clic en el icono de la barra lateral izquierda, en segundo lugar haz clic en el boton llamado subir archivo y se abrira tu explorador de archivos, en el cual deberas seleccionar los archivos o carpetas que desees subir.</string>
    <string name="desc_eliminar_archivo">Para la eliminacion de archivos, dirigete a la pantalla archivos en la barra lateral izquierda, si posees algun archivo subido en al aplicación aparecera en el listado, a mano derecha existen dos botones, haciendo clic en el boton de eliminar conseguiremos borrar el archivo.</string>
    <string name="desc_descargar_archivo">Para la descarga de archivos, dirigete a la pantalla archivos en la barra lateral izquierda, si posees algun archivo subido en al aplicación aparecera en el listado, a mano derecha existen dos botones, haciendo clic en el boton de descargar conseguiremos borrar el archivo.</string>
    <string name="desc_crear_carpeta">Para la creacion de carpetas, dirígete a la pantalla archivos, debajo del buscador encontraras un boton llamado \"Crear Carpeta\", haz clic en el y te aparecera un cuadro de texto preguntando por el nombre que quieras ponerle a la carptea, inserta el nombre y la carpeta sera creada.</string>
    <string name="desc_eliminar_carpeta">Para la eliminacion de carpetas, dirígete a la pantalla archivos, debajo del buscador encontraras un boton llamado \"Borrar Carpeta\", haz clic en el y te aparecera un cuadro de texto preguntando por el nombre de la carpeta que quieras borrar, inserta el nombre y la carpeta sera borrada.</string>
    <string name="desc_email">Descubre la eficiencia de gestionar tus correos en nuestra aplicación, diseñada para hacer que la comunicación sea intuitiva y accesible. En la barra lateral izquierda, encontrarás un icono claramente identificado con un sobre, señalando la sección de \"Correo\". Al hacer clic en este icono, serás redirigido a la pantalla de correos. La pantalla de correos está dividida en dos secciones para una organización efectiva. En el lado izquierdo, encontrarás una lista completa de todos tus correos electrónicos, con un botón de \"Redactar\" encima. Para revisar un correo específico, simplemente haz clic en el mensaje deseado y se abrirá en la otra parte de la pantalla.</string>

</resources>